現在有120萬資金 想有5% 增長 有咩好介紹

想請教甘多位

all in aapl

hsbc

QQQ then delete app. DONE.

Tsla 10年你會多謝我

CMG

Panasonic

All in tsla

Tsla

tsla
不過中間有上落，唔好一跌就驚
但長遠睇至少10000

all in 極熊，一日100％，唔洗理咩1年5％

台積電

入美股, 買aapl/jpm/dis

馬會

7500

Staking crypto

咁樣做唔到5%增長....

至少都有10%啦!!!!!

一拆五都上10000

點會
科技股無得輸

開孖抽農夫山泉 2星期就已經執10皮先

認真答 bond

Plus500

5% 咁少？all in tesla幾日就10%啦

Tsla一晚搞掂

拎6萬去澳門贏六萬
一日5%增長

合埋眼AAPL 囉！一年都20%

過黎幫你開份基金plan

2800 中銀 港燈 港鐵 金沙 比亞迪 恆基 領展

TQQQ

3倍正向QQQ

但股災前期一定要頭也不回地走鬼

其實分 10 注買美股最大幾隻加 bond ETF 真係好難輸得多... 跌 5% 就止蝕換馬... 年尾總會有 5%

0005

5仔啦 依加低位入
派返息都5％ 再升少少
保守計可以退休

2個月後大陸反面tsla宣佈破産.

ARKK

揸左兩三個月正緊1x%

你點知係股災定震倉

同意tqqq係股災後最爽嘅投資方法
但你點分幾時股災？

當街市都聽到師奶講股票既時候

ＡＬＬ ＩＮ 全部爆炒既熱門股

日日５％都可能得

120萬做份穩定5-7厘既基金
合埋眼唔洗睇

拎90萬 去澳門賭欖 6萬做底 夠你賭4次
4次買中一次開大定開細就搞掂

長期上上落落磨蝕都蝕唔少
TQQQ要食正牛市先賺得多

點解咁講？ tesla 做美國人生意多，而家做埋本土能源

應該會繼續拆

玩開
細價股
有d業績幾好
1x厘都有
風險幾高

David webb
都有玩咁玩
但佢好似蟹左？
最近少留意佢

Bitcon 嚟緊嘅大趨勢

你想佢死

即係依家

其實又唔會嘅, 而家升咗咁撚多,
musk直頭還曬錢都有突.

佢之前cancer，好似休養緊

買Bitcoin放幾年
唔止5%

5號仔

282

歐債

Melco 2026 bond

5% , very easy

巴塞對家

起碼上1000000啦 你識唔識㗎

仲要搞埋保險
加上佢最大機會第一個出全自動駕駛
我都睇好佢未來
只係個價高得太恐怖 所以都係買apple算

孖盡農夫山泉

all in tsla

緊係問埋銀行借 開足十陪槓桿啦

一個禮拜淨袋50皮

Baba、NVDA、BA

CRM

8厘息 想賺死人咩

月底暴跌80%了

TSLA 5年+
買完del app

跌5% 就止蝕... 你止左一次都幾難年內有+5%

我都想咁講

一定係分注買股票，on9 先至會一野買晒一隻股

5號由$180跌到$32 都仲有咁多支持者 真係好難得

北歐國家全部用晒Tesla

NVDA！

買幾張最Top 足球明星簽名咭

Tqqq

拎黎做定期每個月都成份糧咁撚多啦

要5％緊係00005

恒馳

Apple
Microsoft
Facebook

Tg me

Bitcoin

買曼聯英超冠軍
輕鬆

今年500上2000都係幾個月時間
拆5再上2000咪一萬

2840

all in Google

Block fi

你想穩陣定博一舖先

永恒組合

移民

真，btw樓主係錯地方問

Quit連登啦

龔成

呢個世界冇免費午餐, 放底1%就話你知

這些都是有增值潛力的優質股

唔派番息就

想知邊個銀行定期咁高息？

你都係收皮啦

一有IOP all in 抽爆

QQQ TQQQ AAPL AMZN TSLA

錢就你搵，橋就我度？

利物普

投資股票信連登仔 已經預左要輸身家

係閒錢都仲好
啲錢係有機會需用到嘅你就仆街
年初跌4成

賣大麻

求其渣一隻指數etf，長遠平均都唔止5%

我每幾日止一次蝕，個 portfolio 都升到 30-40%，點會唔得？就算你落注贏錢機會得一半，只要贏嘅回報有6-7% ，慢慢都做到一年 5%

tsla we trust

bitcoin

之前好多傻閪見一跌到1500就走人
轉過頭又上番黎

tsla長遠睇一萬
中間有上落

中芯

大家覺得買AAPL定NVDA好

tsla aapl nvda
三大長遠必升股

美股eft
完

1.05差不多零風險

見到咁多人講邊隻邊隻必升 睇黎太樂觀
最後比大戶食曬

而家aapl 同nvda 各25%
如果再入係咪入aapl好D

Tsm

你有冇心理準備先..... 若果入市跌10% 你會唔會坐唔住

溝少少TSM TSLA

當儲錢 冇咩事都唔會賣果隻

每幾日止一次蝕5% 你個portfolio都仲升到30-40%
好勁

你分批入 每次入15% 入到75%果陣留錢加倉
每隻都咁做

Tesla 2100係目標拆股價 2000下都可以分倉入
升近左就拆完先諗

AAPL 500蚊以上係拆股目標價 一相咁做

Nvda 而家算新高

Tsm 長遠唔錯 少波動

唔好一次all in一隻 除非閒錢 再者要諗下自己可跌幾多
要識做對沖

TSM安全無死

入美股，買科技股，我比較睇好cloud市場，microsoft， amazon， alibaba。

醫藥股就要小心d買，因為唔知邊隻會係疫苗競賽中勝出（講緊你，Moderna）

100蚊跌左落黎 出唔到疫苗仲會跌

IIPR

超純 AAA

之前75.5買入，有利好消息都可以跌到75.0，即刻止損離場，好彩走得快

未出第三期臨床之前都係高
我之前空隻eq 30蚊空到6蚊
好多疫苗股比班大陸狗炒高

All in 1953

傘仔會

30Y ust 長期喺1.4%樓下，你點可能賺到5%yield after tax?

Ccl, ba, 282, dal, aal

Omg coin

All in最聯

除左tsla可以大賺外 其他都要預左無升得咁勁
nvda aapl tsm長遠始終會升 安全的 不過唔好預升太多

Nvda 60%
AAPL 40%

咁好多bond 選擇既 baby bond又得

一日200%

樓下街市個師奶都講緊抽ipo

Glory glory MANU

樓下師奶講買Tesla

年期幾耐？